有冇人由細到大都一帆風順，冇遭受過任何挫折？

純粹想知道有冇啲咁嘅人

點會冇

身邊有啲人係讀書嗰陣畀人恰
出嚟做嘢之後反而屋企環境好咗，生活無憂

由細到大都係挫折多，未試過順利

未死算唔算一帆風順

有錢仔lor

大把中產仔女係咁啦

我都想

我只係試過由細到大都好多挫折，可唔可以比我試吓一帆風順既感覺

利申，見住人地grantloan 加 獎學金淨袋十幾萬, 而自己幾年乜野grantloan 獎學金都唔批，垃圾政府我同你講我一毫子稅都唔撚會交，我寧願坐監食你地啲飯都唔撚交一蚊稅

唔中六合彩算唔算挫折

李澤階

我諗我係，真係諗唔到遇過咩挫折

好細個已經甘於平凡

出生到依家冇順利過，做咩都遇到挫折

same

無挫折，只有磨練
或者用耶撚術語嚟講，係神嘅考驗

有個大學同學係咁

雖然我都好窮，但grantloan好順利...

grantloan四寶：單親，公屋，食過綜援，家人殘疾

基本上中兩樣都好易批，但我中三樣你就知我人生都好唔順利下...

細個冇交咩文件就有grant loan
排綜緩冇點check就過到
輪公屋5年就上左樓

老豆跟女人走左佬，老母唔肯面對現實搞手續，跟著垃圾學資處話冇證據證明老豆走佬，除非老豆簽名證明佢自己走左佬，我屌，都話撚明走左佬，簽條撚咩，跟著我一個左搞右搞到最後都係一蚊都冇

果然一帆風順都有分上中下
正如當年朱元障搵哂咁多同佢同一八字既人出黎 發現原來就算一樣 有啲人都只係能做到管一個鋒場 未必個個都可以好似朱咁做皇帝

其實冇任何文件你都可以宣誓解決，如果你講大話就要坐監，所以學資處都接納

果時我冇既文件都係宣誓搞掂，而且宣誓唔洗錢

由細到大都有挫折先係普通人

我阿媽
未返過工

對於成日考100分既人黎講拎95分都係一個挫折
要有個定義點先算挫折先，如果唔係的話幾乎無人會認頭